本應打九九九可以求助

無奈你不是在持刀 傷害我

**********************************

到底物理上的攻擊痛 定情傷痛